我地唔係要攬炒

唔好攪錯重點. 比一分鐘望一望
攬炒從來唔係目的, 係"手段"
攬炒由來, 係 if we burn, you burn with us. 唔代表我地目的係要burn.

而家藍派用攬炒來扇惑中間派反黃, 我地要清晰目標, 我地唔係要攬炒, 我地係追求公義.
如果政權不公義, 人民就必會反抗, 攬炒係唯一結果, 但我們作為香港人, 絕不希望攬炒, 所以政府必需有實際行動去避免。

如果有人問你地係咪要攬炒，而我地一時火遮眼話係，就會比對家好大既子彈去合理化打壓。就算知道政權冇希望都好，要爭取外國支持，都要辛苦一點解釋攬炒從來唔係我地運動既目的，如果唔係，五大訴求就只會變成空話。

謝謝大家時間。

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！